急 便秘左一個星期

西梅汁麒麟果瀉藥都試過晒，日日幫隻貓鏟屎，自己就一粒都屙唔到

大家有冇咩偏方

俾男朋友屌下

益生菌？

食兩個奇異果，再飲大量水

我係巴

任何一間藍店凍奶茶多奶

1 個鐘見效

用便利通

食木瓜

過期春藥

咁唯有咁樣